721底線： 唔可以有人死

Easy應該都清楚明白，狗一死就唔同玩法
小心鄉黑混入乘亂抽水打死狗

提防提防

全武裝嘅警犬咁撚易俾你打死？ 要驚到驚市民死啦

記住！大叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

狗死又點，自己唔死就得啦

721